迪基亞種廢真係

究竟係獌狗後防勁定係西班牙太廢

認真，係屎摩寧勁

俾人通渠真係tier 3,4既龍先會犯既低級錯誤